【緊急】仲有幾日就到G20，白宮聯署未夠數！

幫手推同叫人簽呀記得！

推呀！

push

推

Pish

求幫手推上熱門

signed

Push

🇺🇸🇺🇸🇺🇸

推啊

快

啲簽

救香港

推呀

尚欠18000

曾經遊行嘅人呢
簽個名唔洗出好多力咋喎

提提大家要去返email click認證

香港人加油

幫下手

已簽，大家加油

推阿 救救香港

仲差2萬

幫手推

我留意到八萬二之後停左好耐，大家唔介意嘅請人手WhatsApp 去大group 度，或者fb spread 出去。

我地二百萬人出左去，無可能唔夠數

香港加油！

pish

呢個聯署既目的係咩 想香港獨立成國？

差2 萬！

Up

8萬4千幾人簽左

仲有2萬幾人就達標

加油

推
差15000左右

已簽

人手置頂

仲差14000

p

仲差一萬多啲

差一萬，連登仔點會刷唔到？？ 畀啲力呀

爭10,599

仲差一萬

聽日

puuuuushhhhh

就得架啦

推上去

仲差少少咋

推爆你

仲爭幾千咋

衝啊！

香港加油！

聽日，和理非回合

4千

知道！聽日一定蒲頭！

再推 未簽既人 快撚D簽

加油啊唔好俾佢停呀！

推！

簽個名都懶

又停左 快啲搞掂佢啦！

5K

推呀推呀屌

簽了，請廣傳吧！

差千幾咋 加油

仲爭小小咋

推！
用多左幾個mail !!!

Go

PUSH!!!!!!!!!

差少少

加油啊！

Done

簽左 簽右

差1000咋 邊個仲未簽

98827 停咗好耐，頂埋佢

記得check email 確實，咁先計埋你㗎 咁多位繼續努力

幫推

差一千

差千3
今晚人手置頂

頂住

簽左幫推